（係馬）梁振英指西方國家需要中国 香港問題上不敢太過份

中國國家主席習近平上周出席深圳經濟特區建立40周年慶祝大會，致辭時提到粵港澳大灣區建設是國家重大發展戰略，深圳是大灣區建設的重要引擎。全國政協副主席、前特首梁振英接受電台訪問時表示，香港是大灣區另一個重要引擎，又指西方國家需要中國。

梁振英表示，美國的行業和企業是很想趁中國擴大開放的機會，打入中國市場，他認為美國在香港問題上雖然「玩嘢」，用香港問題作為支點，去調整其和中國的關係，但也不敢太過分。

梁振英認為，香港的實力是很充分，在整個大灣區香港作為另一個重要引擎，大灣區這部飛機，或者全中國這部飛機是非常大，不止要一個引擎，要飛得更高、更快，越多引擎就越好，問題是自己有沒有作為。

大灣區這部飛機

咁佢又講得啱啊 香港唔重要嘅話就唔會有外部勢力提供5千萬賄款俾個候任特首啦

肯公布外國勢力係乜嘢國家未？

怎樣打才起到機？

最先收外國勢力錢嘅就係佢自己

希望印度生性 向世界提供勞動力手

用香港問題作為支點

最後都會車毀人亡

9up唔使本

香港咁威又叫人上去發展？即係點架？

對付屍歪好簡單，分化佢就可以，佢係林鄭的手下敗將，媒體不應該再訪問到報道佢，條撚樣只係一隻無攻擊力的芝娃娃。

收外國勢力錢都可以做黨和國家領導人

689落地獄

我思疑689係兩面人，忠誠不絕對，絕對不忠誠

可惜個引擎壞左飛唔起 變左廢鐵

Flying high at the expense of....???

美國唔敢對華為太過份，依加華為收皮咁劑

未完全收皮
應該直情要將其他業務排走

佢好清楚個 g 點係邊
咁呢架中國飛機一定射得好勁好爽

都話香港好重要
中國唔可以無左香港

提供勞動力前要搞掂疫情先

美國唔敢出手都係因為睇好大灣區

依加全國勞動人口8成 幾今次武肺死多8%老人家 即刻9成勞動人口。 印度一定玩集體感染獲抗體

以下是行政長官梁振英今日（三月十三日）在國泰航空第七屆「飛躍理想計劃」宣誓典禮的致辭全文：

多謝麥Sir（麥潤壽），多謝Cindy、孔明先生──朱國樑先生（國泰航空公司行政總裁）、丘應樺先生（國泰航空執行董事）、唐偉邦先生（國泰航空企業事務董事）、各位國泰航空公司的朋友、各位政府同事、各位青年朋友：

大家好！我講笑話沒有麥Sir那麼好，但如果我，這個是否叫做狗尾續貂、邯鄲學步，那一類四字成語，即是延續麥潤壽先生的幽默，就應該這樣說：人類是在陸上生活的動物，我們的身體構造不容許我們飛。古代可能就是大約諸葛亮那個時代，鳥兒飛過，鳥兒說：諸葛先生你會飛嗎？諸葛先生就代表人類在當時立志，就說：「I can fly one day！」。這是「爛gag」！

廢老講廢話，根本無新聞價值，都唔明成鳩日貼嚟搏乜